售CSi罩稱廣州產 藥房東主罰款

節錄

售CSi罩稱廣州產 藥房東主罰款

【本報訊】今年武漢肺炎疫情爆發初期，懲教署生產的CSi口罩不時在坊間出現。海關1月底派員到灣仔一間藥房「放蛇」，以60元購入10個CSi口罩，當時東主向卧底訛稱口罩在廣州生產。涉案東主昨承認違反《商品說明條例》，求情稱因一時疏忽才犯案，日後不會再犯。裁判官指涉案口罩數量不多，而且是真口罩，判被告罰款2,000元。

相關新聞：按政府要求推優惠 不准涉及購物 百佳搞3,200萬抽獎 區議員：減價最實際

■被告白國機違反《商品說明條例》，被判罰款2,000元。

官囑咐：以後小心啲

被告白國機（42歲）面對一項供應已應用虛假商品說明的貨品罪。暫委裁判官陳志輝昨判刑後囑咐被告「以後自己小心啲」，搞清楚貨品來源地。陳官應控方申請，將涉案口罩歸還海關。

案情指今年1月31日，海關卧底在灣仔金烽參茸藥行購入兩包共10個CSi口罩。被。。。。。。。。。。。懲教主任證實涉案口罩是在羅湖懲教所生產。

案件編號：ESCC2006/20

罰款2,000元

又破大案啦

屌你老母咁邊個供貨俾佢呀，拉散貨唔拉供貨有撚用咩

下?!
冇拿?
背後成個犯罪集團呢

賣老鼠貨告呢條罪？

歸還海關？懲教做既係都還懲教啦，如果係藥房東主合法取得就歸還東主啦，點解歸還海關？證實批貨係海關流出？

乜CSI三隻字你匪教處專用個咩？

以後小心啲？個官咩事？